爸爸冇錢買switch比我，叫我參加填色比賽拎

三個月前表哥飲茶拎咗部switch出黎同我玩，我好想要。

返到屋企求爸爸買比我。

第二日，爸爸拎左盒顏色筆同我講：「爸爸冇錢買比你，但你可以靠自己，得到你想要既野。」

跟住果幾日，我拎住填色比賽既畫，好小心咁唔油出界，跟住卡通入邊咁油，真係好辛苦。
我以為我已經畫得好靚。

但係，我都係拎唔到switch
佢地真係畫得好靚
爸爸叫我下次努力，人地得我都得

返屋企打飛機啦

唔叫王叔叔買俾你？

小妹哭了

閱

首先,小朋沉迷電玩並不是好事

第二，世界就是如此運作，早點認識未嘗不是一件好事

這樣吧，明天同你落街打波，再出街吃一餐好的吧

香港人係咪冇童年，細細個就要知

王叔叔要去潛水呀